[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1496)

slow

屌你搶咩 開左過返隔離

SLOW

響既全部都係韓k

你錯名吖傻閪仲大大聲

開錯垃圾 重開啦撚樣

閪鑽個龍有冇咁勁

西花-4c, 屌到11c 為止

神户入未呀吊

垃圾山葉唔識刷角

箭船有冇人同路一齊屌！

696 -5c
櫻花 -4c

Go!

想問三箭宜家咩戰況

砂岩大波已死

韓J 又全大

箭大

電話就咪搶啦 又要打錯

錯格式

OK

阿妓半主點睇

高蛇有指點未

仙台入多粒比我得唔得呀

韓假正氣全大

三箭

推呢個算啦

我用開電話

小注阿狗-1

閪箭節奏開始加強 應該差唔多入波

態度正確 開2次都錯 阻撚住哂 點屌波阿仆街

船箭！入未！仙台求其搵人入！

你slow

2.5B表示放棄左叫

紅鑽-4C please

日假NBA開始！

11.5b 入唔入好

閪箭快入

Slow

三賤-3c

三賤入未

西花-3c, 屌到11c 為止

想等10.5

Nba starts!

閪箭仙台

神戶 三箭 花

全部同我刷爆9.5B

靜左嘅？

入左

架船入撚曬水

好唔好再ng三箭

咪爆我角

西箭上阿 第3粒你入一世球迷

叫黎做咩 入完又炸

勝利船又詐又封盤咁撚驚唔好踢啦

箭船入呀求下你
比我羊下

平注不斷入2.5/3B閪箭閪鑽
追到入
等針

韓k 高水半大全大開唒

三箭我命令你立即同我入波

696 -5c
櫻花 -3c

三箭入未？仲等咩

人妻 入未

三箭入未 冇時間了

應該會炸多3球

西花-2c, 屌到11c 為止

廢托真係垃撚圾

有冇人睇緊三箭個場

你個野壞左啊

唔撚識響Ga

下半無入球

執到場

出貝利沙cup未啊屌

若要生活好

竟然同你同路

就出

點解阿狗又讓人半一

齊齊冰球

三箭入波未

貝利莎準備入替

all in 飛利浦

我記得馬會推介閪箭呢場係1-1
唔撚係中呀

入未

三箭入波味阿

Yeah

Molamola垃圾船 小白上錯賊船

買D上盤全部都唔入波

球探壞左？

仙台西花入未，比我賺少少都好

上盤jump

三箭一定冇可能9.5C

神船入波未， 柏雷追兩次角大都西， 一唔追就開角大， 下次如果我又追角大一定又開角細

屌啊一場大波都冇

全角大快呀

買左全部全大

開哂低水果邊

船！

西花10.5細啦好嘛

船1-0

船！！！！！

貝利沙入場刷角追角大？

泡菜波開哂大波456 日假

船GOALLLLLLLLLLL

Goal

入多兩球

4場中晒心靈投注

神船 goooooal

船！
臭腳追和 求你

仙台大波我自含

恩尼斯達

船終於real goal

出返10.5,等高出入

船都入左，差你咋箭！

無炸啦今次

696 1-1 0-2 叫糊

西花

全輸 唔賭了

廢托

我吊 我差砂岩 4球中過關

三箭 人妻差你

同路

696 -5c
櫻花 -2c
飛腳你刷角未

鳥 花 箭 入啦
已批準

仁川聯全大開埋,韓假仲好汁過日假

神船696比多兩粒得唔得

神船goal

g chi

箭冰封角ok？

差三箭！！

船今次唔fake喇掛屌你 我好攰呀

廢物船goal

飛腳pls

西花一係入 一係比人入 自己揀

下次又全細 仆街韓假

Kobe

全角大
腳-4
妻-3
賤-2
花-1
神船-2

箭你一係入一係和唔好比人入！！

人妻

箭箭箭 快入波

三箭入距啦快

屌三箭快手比多粒先啦

箭呢

勝利係歸於POLO

呢鋪閪啦
神船盤心靈投注中，買咗仙台平手盤贏唔到盤

箭入呀

臭腳人妻上呀

差人妻 4 球 點搞

人妻呢

4x1 過關 差閪鑽9.5s 應該斷鳩硬 垃撚圾
買角大個陣就唔刷

696 兩邊求撚其刷角啦

仙台-1

三箭快入啦

船花妻揀撚左人妻

箭入

Berisha please hat trick

時間無多啦箭

Sakura ！！！
上！！！

神船1-0

仙台三箭比一粒！

臭腳 比c啦 你唔刷角 點cup呀

係你啦

講個笑話 廣島三箭 大阪櫻花

船終於入

3 串1
斷左人妻

箭比多一粒我啦PLZZZ

入架啦 有貝利沙

貝利沙上場開殺了

10

阿記盤

仆你個街 西鑽停曬手腳唔刷

西箭

下埸阿角大

連c雅

箭呀！

箭

貝利沙同廢托同我立即入波。

花 箭 鳥 搵返熟悉既入波感覺未呀 全世界笑緊你地呀

柒船開大plx

中箭身亡

緊張

箭仔快入

紅鑽試下刷多兩個先停

下盤

飛箭goal

山葉俾粒我

飛腳1-1

對家goal

臭腳1:1...

仙台！！！
Sakura！！
上呀！

飛腳GOAL

696入波阿dllm

劇本已開

炸？

696 仙台-1

55

唔好呀！
好細！！

外圍買嘅話可以no goal了

咪撚停曬手腳好喎

12M 鑽?

飛腳神船比多幾粒

全角大
腳-4
妻-2
賤-1
花-1
柏雷-1

日假4x1
三箭 2.5細
沙岩 2/2.5細
仙台 2.5大
神戶 2.5大

泡菜2x1 Jumped
首爾 2.5s
人穿 2.5/3大

696大波波

696 1比1

咩事咩事

12m鑽....

西鑽12m，完

飛腳追平了

12M唔入空難死

真

ching 好波 ！

唔L係掛

屌⋯

玩完啦

屌

Goal...差人妻

刷多2c先啦西鑽正臭系

臭腳-6到

696 -5c
櫻花 -2c
飛腳入完波就刷角

on9咁都12m

10.5s

1-2 鑽

本身度咗
仙台盤 x 老白盤 x 山葉盤 3x4

最後單頭買咗仙台盤、三箭w

我做緊乜

入唔入

三賤

入

西鑽goal

西鑽12m 爆我細波

Sakura上！！！

GOAL WRAWA 2:1

買西箭ng又輸 仆街啦

ON撚9 咁都12碼

屌垃圾箭

人妻入波未

入撚到穿埋

又針，連續買左3日都全針
屌你老母屄

鑽GOAL

三箭似追和

Goal 了！

仙台入波，快！

垃圾三箭 睇阿9算

三賤你

浦和
鹿島

jump

696 1-1

冰！！！

3箭唔刷角抵輸

取消關注

閪鑽 NG cashed

696差一球 ,come on

繼續停角呀

日職今日全super

仙台唔撚係半2全2呀

仆街三箭做乜

閪花屌你老母入未

三箭入多粒！

山葉俾粒我啦

岩岩買完大無耐就12M 回血

針了

屌埋廢鐵贏波啊！！！

屌你老母西鑽買你又唔贏

696 對臭腳都贏唔到， 咩事呀

仙台快啲入多粒

696成隊死啦
打廢隊就打到成督屎咁

人妻 費托夢生求你入一球

西花西撚到半2全2丫

4x1 都jump埋

用緊腳指打字

9c

支持呀!!!!!!!!!!!!!!!!

日假大波日

支持！！！

接受唔到呀屌

西鑽真係西波黎，買你又唔贏，而家又迫害我
西箭我求下你比我走盤

屌個鳥乜入未呀 盤都要輸一半

紅鑽

係唔係差我一句
高sir 發功呀

人妻唔入等降班

仙台櫻花比粒我啦

西鑽好波！！！
神船頂住！！！

696 贏波一世球迷

大久保嘉人入嚟了

3賤 我dllm

西花試下比多粒

唔批准！！！！
仙台快入波！！！

法國連燈巴打講親禁屌都係開對家NG

邊條撚樣衰12

西鑽

上呀！！！
仙台！

人妻 入一粒就得啦

9C

櫻花696冰角
神船人妻比角

人妻入一粒 柒船開大

支持

臭腳9.5b已死 呢隊696唔再係以前果隊刷角隊

西花 維記求其一隊入啦屌系

箭和到一世買你

佐佐木明希

鹿島

西花-1c, 屌到11c 為止

696 -5c
櫻花 -1c
飛腳你刷角未

鹿角唉

三箭d人點解可以投訴都無，球十二碼連有無掂到都影唔到

今日旺！！第三注 阿狗半主！！

打錯，佐佐木翔

好多角大

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

西花10C 9.5B CASHED

紅鑽 係就入多粒屌你開個3.5b黎見我

人妻 三箭 西花差1c阿屌

仙台場垃圾唔好半2全2呀

今晚射死佢

唉 屌你老味 刷咩撚野c 唔撚識守底線？

3賤

花入呀

入唔入11.5好

韋拉仲差邊場

飛腳奇蹟4連ok?

gg. 斬手指

1-3

13

1:3

針咗

1-3 西鑽..

1-3.. 紅鑽做乜鳩

屌你老母死燈閪

三箭可以長追對家

西花比多c ok?

紅鑽爆SEED

31

私家雞 siu4

1:3鑽

原來賤種 696 比人追和

人妻仙台整多粒啦

死得狗。

高sir 又中

入得好撚靚

高蛇

三箭對中游隊長追對家

針得，blacklist箭

696空難死啦

1-3 成隊斷腳啦閪箭

箭喎

多謝高蛇

閪箭屌你老母

冇信高蛇 真係4球到

隻廢船入多兩粒未 屌你

唉 無跟高蛇

紅鑽3.5B

唉 屌 三賤

你老母咩

高蛇又中

高蛇3.5b

696 贏波啦屌你老母

刷C未

天龍又死

就咁睇留言 全個post都jump

9.5S力頂

無見到高蛇出水

高蛇屈機

銀聯

其實今日咁嘅盤點解咁多人買廣島

人妻 696一人一球好冇？

廢船唔入 比人入啦 屌你

今日都唔係正氣波

696快入一粒啦 無哂錢喇户口

9.5s 上緊ifc

信用卡抽公字

見唔到呀屌又走寶

好準 你點睇

全部人 jump ar

仙台 花 入啦

11C 爽

我忘記咗尋日東京嘅教訓

你個名

屌你老母人妻好同我絕殺呀

箭全隊斷腳空難死
仙台西花入下波比我贏得唔得

難得西花11c, 又斷696, 你老母臭西

仙台比一粒

三箭俾多c我

極ON9

10C

主場呀點空難 地震隊就差唔多

西花。人妻。入一球比我保本

笑4 原來呢d盤真係有鬼 下次要skip了

係咪個個都放棄左隻廢船

邊到睇....

鹿島
唔係就咩都無哂

沈仔 巴黎個場細球？

仙台 人妻整多粒
柒船開大

刷C

唉 又GEL

屌那星 斷一關西花10.5s
估唔到咁撚正路開角大

visa or master

696 人妻

三箭要多3角

696 -5c
飛腳你連刷角未

人棲我求你入一粒

人妻 你刷角都要入波架

696全隊空難死

砂岩,仙台入波

比人妻贏下啦盤田

笑到ON9

咪撚中呀仆街

櫻花快啲入

浦項制鐵追和啦 走盤都算

我diu

高sir

成日睇唔到高蛇要咩

你老母

gun

山葉入未

阿狗開球！

屌你老母死得狗

696 唔會再買你角

今日反而係走地波正氣
柏雷全隊幾時斷腳？

唔識買

場場角大差696

得狗冷靜啲

上星期買角大開入球大
買入球大開角大

嗰位5x1全角大巴打慘到

人妻仙台整多粒呀

得蛇未轉acc ？

F9入一球是夢嗎？

我想睇你慶祝啊

仙台 費托 696 快D入多粒

696 贏波我改名做696星星

有信心 會絕殺

F9

無信自己廢船盤

仙台 花 幫下手

仙台快入

夠6角了 停c了

臭腳人妻入啦

角呢

仙台 櫻花 比多粒就夠

你冇一次改到名

神船差1c

咁望佢開1:2

信念唔夠，西鑽只敢買2.5/3，

仙台比多粒啦

櫻花快

有咩好轉 唔比鬧自己？

睇下睇下轉撚左人妻

閪花入未

屌你老母西花半2全2?

三箭反cup我搵三枝箭捅屎眼

高蛇 巴黎有無水

花花 入左先啦

高蛇求打救

呢個真，

696 贏波我唔改名

696入未呀

維他奶入波我立即飲一包維他奶

人妻入一粒等我又返個本

696 西花 人妻快入

阿記又妹

人妻垃撚圾

想all in 11’.5s

鹿角要我幫您叫9.5嗎？

唔好放棄住 仲有機會

我買左 你諗諗佢

得返1.45

花花入未 差花花入

人妻贏啦好嗎

咁貴買F9返來入唔到波，有咩用

廢鐵super走盤啦。。。

山葉俾一粒我

人妻入到一粒 今晚開佐佐木黎J

五揀一 揀中人妻你 快揀啲入

得1.4入入

韓假3客差廢鐵

廢鐵追和走盤算數啦屌

我求你三箭比多2角

花花比人入左

PSG FG

仙台goal

閪花2.5b gel

西花輸埋， 勁

陽平出黎絕殺個翻大佬先啦

仙台！！！！！！

花jump

夢生 廢托 得個樣 屌哂你地老婆

花 黎料啦

一早講左櫻花話唔想贏 無人信

696 人妻快入

砂岩 696 比力入一球

2-1西花

西花好波！ 保持一貫水準！

收皮啦

睇個樣就斷三箭一關

2-1中！！！
我愛做做！！

差696 廢托

最好柏雷追和

屌好撚嬲

入撚到咩 廢到閪

斷佢老母三箭

三箭降班啦咁撚廢

人妻仆街死

閪花黎料 1比2仙台

神船個球證死全家唔該

花和佢啦

柏雷追和

696 贏波我同欣宜玩69

柏雷 1:1 好冇

in高蛇，we trusi

Gchi

想join

唔好

好

我 立即 飲一包

人妻 仆街死 和你老母

船....

廢船五分鐘入兩球啦

山葉俾球我

人妻絕殺我落街捉個人妻屌

on9 西花

準備撿手指

你老母去死啦三箭

花 入佢呀

西花輸旁證

信左

浦項反cup PLZ

三箭唔理入唔入 比多2C保一世平安

祝你屌到人妻

3x1 cashed

屌你老母飛腳快撚d比多3角

三賤反cup我po拿狗張相上黎

3串1差鳥棲

明明廢船領先點解個個都屌廢船

Lm

入多兩粒啦，爛船

西鑽俾多1C來啦 屌你

斷左條船diu

寧願唔好絕殺

仙台大波波

原本3x4咪好地地
仙台[0] x 神戶[0/-0.5] x 山葉[0/+0.5]

點解要買廢箭贏波

唉 人妻 屌你老母

柏雷比粒我啦屌

shy shy shy?

唔洗post了
閪鑽穩到癲

輸撚死人啦屌

Black柏雷

696 人妻要絕殺了

換走左啦 重叫

屌你老母我條5串1

冇角嘅

應該成堆人買大波

死燈狗又針

cashed

10c完！！

無限本

人妻贏啦，等你開飯啊

仙台頂撚住

跟唔到高sir 😂恭喜大家中啊

r.i.p.

10c完我抽十個含

11C

Good
鹿角奇蹟爆多4隻角

三箭不再正氣

已經避左西花但避唔到三賤

唔洗了

想g高蛇出乜水

比多一角呀3箭

696比多球我!!!!

Okay
抽你

11c

高sir 發功要爆角了

唉

有冇買阿妓

西鑽細波， 西花盤， 696 盤， 人妻盤， 696 大波， 神船大波， 廢鐵盤

全輸

屌你老母
買十注
淨係贏一注

沙岩入波我扮沙岩叫

屌！！！

買完人兩場主場一粒都冇降班啦人妻

人妻入波我戒賭

696 砂岩 入一球

西鑽12c完

696絕殺啦屌

廢鐵盤會贏

費托快入啦

多謝高sir 又救返我

早啲出水嘛

韓假贏嘅 日假輸到要倒貼

上場阿記禁屌都輸 今場psg應該不敗了

696 人妻快絕殺

換走左十年啦屌

巴黎個場係咪未開波 咩都冇

點解我會咁撚折墮買三箭W

人妻 on9

有角未

多謝維記cup西花開大波波

因為會絕殺

2c了

巴打唔係買2x3？

走到盤都偷笑

西箭補幾耐？

不想賭球了

為什麼？

又係經典斷一

飛腳奇蹟比多兩角plz

日假輸到仆街

維他奶cup

gchi

今日返工又白做 JUMP哂

花花入多球

阿仙奴大波ok?

西12c

先完

尋日已經度左要船
點知今朝買左托盧jump左
又轉左要人妻jump半

696 砂岩

見到個陣唔敢買下盤

阿1:0

阿仙奴1-0

見到西花又輸左 就想笑

696 絕殺贏波我跳ifc

696斷了，留今晚

696

竟然

阿快入多球

唉 針撚哂

會大勝

日假，爛船個場

仆街柏雷全隊炒車斷腳死啦

好彩未買姐

三賤輸多粒啦垃圾

咪win左

696絕殺一世球迷

奧燒goal!

日假冇買單頭 失敗

696唔入人妻入啦屌你

奧燒入波

696 9C 比多1C

唉，岩岩車左1400落11.5s 而加心跳好快

再買西箭斬手指

你老母臭閪
5串1角大差一角

肯絕殺未呀妖 又斷尾關

仆街日假

馬會準到

快啲吹雞完

見到個陣 小注咗讓主

696 1-1波膽已中 可惜琴日輸好多 今日買好細

輸撚到傻

垃圾三賤

12個

未刷

鹿島
5x1斷一關

係囉，咪撚再攻呀

保方wo

高sir 黎緊玩邊幾場

阿仙奴ng

人妻 係戇鳩

好撚驚

1-4.....

琴日針到傻，今朝到而家注注中

西花絕殺輸半

花！！！

1:4

西花2-2 三箭1-4

櫻花2-2

jump 晒。買韓假大咪好囉。係要買日假

好撚準

22 41

3賤仲要比人中出多粒

696 3賤全部斷腳啦

屌！閪花追乜平

屌入波都冇角

買4 場盤3 場輸半

無事了

得巴好撚癲

1:4 抵啦三賤

買咩輸咩

算啦 jump了

ok jump

仙台咁都頂唔到

仆街冇買對家添 啱啱睇成六倍

主場失四球 垃圾

在此多謝POLO哥比左我ALL IN 神船既勇氣

降班啦人妻

差一角不如唔好撚刷啦

浦項制鐵好好睇睇追和佢啦

polo有無買7點半

同路
半ALL IN

到阿記啦 點入角好

又差一角屌你老母比人入都唔比角

買仙台平手盤，走盤
心靈投注廢船上盤、山葉下盤，贏一格半
屌

得狗cls架 我服了

唔係你財就唔入你袋

垃圾箭

阿仙奴點睇

我都服撚左

前鋒個場乜事？000

屌你 西花比人黑哨

佢重心係咪柏雷

買費托條撚樣預咗要降班

你係時候要買對家

巴打唔好一時之氣係咁追

高sir 黎緊仲玩唔玩

阿狗踢飛機盃 特別醒神

做做斷一

係

唔知佢重心邊條 但見佢串左
本身都睇岩神船所以ALL IN左

德巴下球買咩

polo又羊 4x5 又係連本都收唔番

sorry dodo我見條過關同晒路所以加多注 結果搞到沉晒船…

係咪無睇上場

阿記9.5S再次力頂

我單頭跟了！！
謝謝！

696 三賤 神船3串1jump
696單頭豬半
三賤jump
神船
人妻 西花2.5b 慶南fg3串4
阿妓1-0 阿妓繼續入波

佢有無買7點半 想allin

日假都踢唔掂,兩場冇波入

都預左

捉到兩場和 非常好!

日假11注
贏2輸9

山東魯能NG

關咩事 dodo斷一係1000%的事

唔好咁講啦 齊上齊落 次次我都係斷一真係唔識賭了

你上次都針左 今次又信阿妓?

仲有條4x1全下盤 又係斷神船柏雷 追和都追唔到dllm

今場日職補來補去贏100.....

輸到失去理智， 尻買算了

放心 無買

多謝jojo 單頭收錢 👍🏽

單頭
加油！！！
做做

好想死買唔切阿仙奴盤

日假買900 韓假買80 屌你老母中80輸900

見到psg個陣買唔落手

POLO又斷二

重點係psg廢陣 阿狗接近full team

696 砂岩 屌

跟！

浦項制鐵追和啦。。。

頭先all in左架派買唔到

日職唔識買真係，盤田昨客係咪興開細

今晚布洛馬對家+天狼星對家？

呢個真

不下底
角 s

阿記半大未

莫雷拉
神船
閪鑽3rd goal
阿狗半主睇來要中了！！

呢隊垃圾黎， 淨係識守和

屌，贏得$144，做到啲咩

我個爐放j圖比較啱啲

唔好話泰超中超港超,甚至印度超
街場都唔撚得啦條攔坦

上場咪又係咁 45分鐘換哂人

繼續單頭

保方頂撚住

屌想買9.5b就無左

派比me

一人之力對抗銀河角大！！！

針左$500 希望巴黎贏返

以後日假買fg同大波算，買盤成日針

我陣間繼續推
推到就派你吧

高蛇有冇水

冇跟做做？！！

9 禁完 聽日對答案

唉 好sad 仙台盤咁都要走盤
信自己3x4咪好

原來就係佢條撚樣

手持阿記上盤 9.5大

無水都照要

巴黎苦主

大細波都難，696連續2場細波

9.5s

冇呀 佢重有出咩

沉迷polo
倒錢落海

有啊，出返正水

正式宣佈
一世polo 反水迷了
有d 野唔到你唔信

點解派得咁慢.....都唔知下半場買唔金到

Dodo是我偶像！！！

都係日乙易賭

淫k

冰你老虎！！！

我愛鋁巴！！

696上場贏盤，下次696入波先要補個和先得

等9.5S再力頂

見到佢d重心買對家單頭真係羊錢

無

日職大細又係冇得捉 日乙起碼有千葉 山口 甲府追下

d信徒遲早輸身家

很好

會唔會no goal

你買埋啦

得巴做咩自暴自棄

3.5s

我都跟左

黑又要認

聽日allin甲府了

單刀唔入

識賭既，一定係邊個好運跟邊個，邊個燈就買對家

d信徒話 跟開polo都有正數,點都支持
笑撚死

佢搞到m蛇比人ban埋 無得跟對家tim

信徒:
輸一次半次又有咩好怕喎 努力💪🏻

輸左十幾廿次啦喎

Who

屌 4x1 斷左柏雷 全和 on9
鹿島 2.5s
鳥妻 和
仁川 半和
屌你老母 都係想追返本姐

3x1 696 三箭 砂岩
3x1 砂岩 仙台 神船
單頭 砂岩,696
唉 唔識賭

鬥黑

換撚走保方啦屌

美洋

睇黎場波要腰斬

可能啲信從買佢對家 所以繼續鼓勵

廢物

阿狗比多球等上盤食全格啦

我都覺 驚死佢唔出心水

記得上面有位師兄見到polo哥重心問話想重注，polo哥回佢講唔係必贏，話唔好重注真係

咁都要打飛機

阿件衫好核凸

依家唔出水就嬲

聖日耳門

巫狗

跟開polo對家都有正數,點都支持

有冇機會見到8.5B呢

連c雅呢

啱啱果場又爆左

角未

跟左咁多場對家真係有正數

最後單頭轟咗落仙台盤，睇住食都要嘔返出黎

就啦

睇個名就知買咩啦

唔多睇好角大

阿狗 psg比多球啦

我留意左一排 如果馬會有開即場 第一粒通常係開升水個邊

瑞超比甲場場都1.幾w

你老母差啲輸

等8.5再買s

如果唔係我買咗入撚左

鬥針

廢鐵盤都冇得走

唔關你事既我相信

入多球就追角細啦

屌有線直播背景聲咁撚嘈

屌 9.5b 2.2

無入球

8,5出現

入8.5S 信不信由您

2.5出返黎

4.5s 頂住

今場最多9c 刷多粒比我買9.5s先

有冇大蛇岀水救me

朝早買完羅連盤 做咩轉埋平半
羅連熱身賽打得幾好

馬會派彩未

4x5都有微利
等你下次出招

屌你老母日職都唔派

三小時起

屌你老母美羊！
你腦嫁咁傳？

巴黎追和完場ok?

日職都3小時？

買左有入球

再賭美職仆街死後第五注:
東京9.5b✅
火車9.5b❌
紅星fg❌
696 9.5s✅
西花 9.5✅
神船盤✅

Allin 左阿了 退出定繼續過多一個鐘就知

屌你老母半大阿

可能因為係咁炸

妹你老母咩

似退出多

派彩未， 要追8.5 呀

冇*

唔信狗會放多粒 球出黎

入了,每1個角都追細

最後1k輸埋唔賭 有咩心水

上官網對啦柒頭馬會 派錢比我allin妓女

半細全大

有冇人可以話我知柏雷個場球證叫咩名 maek撚低住

唔好睇少1.幾倍
有晚手痕串左蘇聯盃
中左過關7倍

狗會輸唔起

1.3 左右應該

8.5 9.5等死⋯

有即場個場派咗啦

李寶利

廢鐵對垃圾隊都輸波

咦 無睇一陣 我記得乜柏雷素爾唔係入過波架咩??
做咩神戶1:0??

s定b

今日幾好

炸左三球

B

...

炸了 總共炸了3球

人妻盤0比0唔係輸半咩

我3x1丫

Molamola

我想問我咁樣係咪1蚊都收唔翻？ 乜唔係可以拎翻100既咩？新手上路求指教

仲要咁低水

我好鐘意比卡超

笑死

上田益也

等陣啦

阿狗半大針

未撚派呀

依家都2.6

都未派

Ok 世盃黑哨 畢坦拿 而家有個 上田益也 兩個都記住

浦項制鐵我屌你老母

半場5個C力刷

等緊7.5既出現!

咁搞笑

諗住穩

有冇手足係澳門玩

馬同卡通都咁正！

我係你就出6c信了... 分分鐘賠返阿狗盤個機會成本俾你

1.62

7.5 再買S

買了大波波 好撚嬲

c呢屌

ueda, masuya

日假咁耐都唔派

怕啦 等9.5高水算

日假好易賭.......

又單刀唔入

勁靚差啲

唉屌你老母半大又針

請問角球邊個網睇數據好

兩場全格 一場贏半 一場輸半

想大波真係要等換走保方

劇本黎 你地做咩 一定係1:0

廢鐵CUP唔到輸鳩埋

會唔會咁正氣九場都開得出

岩 今日全中...

9.5S高水？

9 點重心角大

2100客隊有無

最怕出唔返9.5

屌你老母死敗家仔
Mk

未派錢

刷多1球咪上返高水

1角

快刷角 我要買s

阿妓換走哂人即買反杯

又要叫角

就泥9.5都冇得俾您買啦

準備7.5!!

角細

1.5^5 都7.幾啦..
不過都係睇正唔正氣

好少見 完日假竟然無事後飛

呀仙奴 劇本 下半場換哂所有人

就係想佢刷角再入

針哂啦

馬會角企到咁硬

一定冇可能半4全9

阿仙奴

-.-